有私人電話打黎 等左佢三分鐘。。。。。。。。。。。

我唔收線 等到三分鐘 佢開始播防不勝防 跟住我跟住佢唱 依家都未收線

依家又播第二首 好唔清

佢播第二首我大嗌話唔識唱 佢轉左i believe

依家睇緊歌詞跟住唱

你有冇咁得閒阿bb

條友仲未收線

屌 唔小心cut左佢線

我錄左佢音唔識擺上黎

邊個玩我電話 打多次黎呀我想唱歌

ff 怪
幾時同我食聖誕大餐？

真嫁 錄左段等陣比你地聽

樓主自己打比自己 ?

Listen to 2016-12-23_16時37分37秒.mp3 by 1234bb #np on #SoundCloud

no

agger

屙緊屎條友打黎 我咪聽下佢做咩唔出聲又唔收線

幾時比你電話我 我又打比你

樓主把聲好毒

明明係男神

曲線貼自己把聲5p

真嫁 唔信算

轉歌呀！我要唱張學友呀！
唔識唱呀呢首！

估唔到樓豬唱歌又ok wor

毒撚到垃圾電話都唔捨得收線

shit 貼左屋企人電話

你驚唔驚有人打俾你呀媽

伯母，你好

笑死我

自爆？

圖已save

唔好我屋企人玩電話plZ公司電話黎

Btw你有咁多個呀媽嘅？

知道

睇黎樓主好憎自己老母

公司電話

伯母打攪哂 我來啦

打擾哂喇伯母

pish

有咩好玩

羊咩bb把聲好好聽
屌你真係男人黎

好好聽阿 羊羊

司馬超之心

你有三個阿媽？

羊咩

公司電話屌你

打比羊媽話比佢聽佢個仔扮女人先

打俾你呀媽先

我唔可以再回 唔係會推左post

Ok

收到

你地好毒呀

曲線貼全家電話

唔好再推啦你地

唔好推啦

自爆

準備有閃電

唔好推啦大家

一世英明

鬼有英明個肥仔

伯母你好，我係打比你個仔架

一齊打去搵佢個仔同佢個女

伯母你個仔唱歌好好聽呀

我今日收到
聽咗幾分鐘#

打過去
個女仔把聲幾gfable

樓主 a plus美容狗

低能

把聲好好笑

都唔知真心定借刀 死5p狗無啦啦貼calling record做乜鳩
貼soundcloud就貼soundcloud啦

不孝子

我要轉歌阿！！！！！！！

千期唔好推呀

咁都有自爆

由佢沉啦

可嫁幫伯母叫外賣喎
黃大仙
伯母餓唔餓

樂富呀

媽媽好

樂富唔係黃大仙？

我有地址

屌你老母

收皮喇屌
無人想知
唔好講喇你

笑到仆街

唔好推唔好睇第2頁

伯母

Pish

推爆佢

rip

伯母今獲真係防不勝防啦

冇眼睇呀 我去訓教啦

咪推

推咩野
伯母食左飯未？

等足一day 無人call

轉歌吖 我要唱張學友吖

出咁撚多假腸post，呢獲auntie個手機仲唔響個不停？
姨姨你個仔喺弱智㗎

誰的老母性感很多人Call

有3個老母

大家唔好推 個post有私人電話

唔好推

伯母打攪了

笑撚死

睇嚟你啊媽有排煩

借刀

見你咁慘唔推啦

stop

又有痴線佬

你班仆街仲推。。

憎死你

同你

打電話先

樓豬把聲好毒

下？why ar

我要轉歌呀

點解關我鬼事

樓豬好奇怪囉

咪係 做個朋友OK?

點解樓豬把聲毒撚到成個女人咁
唔怪得至鐘意羊公仔啦

真係有啲基基地

乸型

Ok 一齊反樓豬

你幾時識佢？都係住樂富嫁？

其實我唔識佢

屌 uni d 熱食野好唔好食？

喂 屌

無食開啵 不過樓豬講好多老鼠

你中意我幫你點的歌嗎?

uni 都多老鼠

中你老母

Yes

我好愛你呀bb

伯母今晚起身痾尿喇

Jed [bomb

唔好推啊

羊仔把聲好撚gay

大家唔好再打俾我喇

唔好再推喇

伯友

哩個post真係精彩

有冇人試下add whatsapp

你係佢第幾個阿媽

咪撚打黎啦，你地好煩呀！番去真係要鬧下個仔搞咩黎

你又係第幾個呀媽

我係第3嗰個，公司好忙，唔同你地傾住

呀媽就係得我一個姐
養母就唔叫媽喇
契媽都唔會叫呀媽喇
仲問我第幾個？

唱得幾好聽 把聲襯做痴線佬

羊老母你個仔痴撚咗線

我地個名

我都好想打比你

我係佢呀爸，想請問我個仔咩事？

笑死

樓主好可愛

伯母我又要轉歌啊！！！！！！

加去小熊來電先...

咁多阿媽既

會唔會借刀

殘體字

我媽唔識中文 淨係識copy 唔好搵佢plz

伯母....有d夜

唔好玩人老母啦你班仆街仲細咩
憎樓主咪玩樓主囉

唔好推呀

依到仲有好多羊仔老豆

仲推

你地唔好再推了 佢都係唔小心貼左伯母電話出來

打比你你又真係唱架喎 音已錄

推
Btw真心笑左

停啦

你地停啦好嗎

起身痾夜尿

跟隊打電話

Stop la

伯母起身未？

唔好再推了

我要轉歌啊！！！

91432832

人地trace到你地址，半小時內一班大漢入屋劫財劫色

把聲好基

都無人敢打

痴線 無啦啦貼自己老母電話上黎

羊巴偉大
見毒撚們聖誕冇女屌
分享自己媽媽出黎

伯母 平安夜 夜唔夜

劫色

伯母你好

伯母平安夜快d生多隻羊女

同伯母講
羊仔平安夜出左去屌西

笑左

okay

between聖誕快樂

留名

個post笑撚死

:

隔左成日無人回你都推

唔好再推啦

人妖最高汁嘅post, 值得推

隔左成日都推

原來係你he

想聽 之前聽廣播劇好正

我記得啦 個劇叫來不及聽妳說愛我 YouTube有得聽

幫你推下

伯母早晨

呢個唔記得 淨係記得自己有聽
利申好少聽收音機

伯母晚安

關羽跟住就羊咩

唔好再推

笑到我噴屎

收左線未

羊媽係產房
唔好打電話搵佢住

又推

好撚毒

偽毒

仲推？
咪推喇屌

真毒 無朋友？

呢鋪真係可以問候/打搞伯母啦
記住以後開post齊資料少少 唔係伯母會好唔得閒

我要轉歌啊！！！！

把聲咁柒都貼上黎

咩情況

母，最近還好嗎

大家唔好再推喇

睇人仆街

推一推

恭喜羊媽個仔
買到海洋公園門票

今日都仲推緊

真係笑死我~

點解樓主咁多媽既 ?
有媽, 媽2, 媽3......

屌，睇返先知原來已經20日前
我只係求其講句野
樓主就爆自己老母電話出嚟

樓主係釘姐
有3個呀媽
你老豆都幾風流
邊個係親生
定3個都唔係